［突發］點解精品係Google既評分冇曬啲一星？

咩呀唔滿意佢啲服務都唔比？

今朝睇500幾個評論，平均3星，夜晚晚河蟹到得返300幾個，平均4點幾星?

呼籲大家大方d，千祈唔好咁記仇。

千祈唔好隔幾日用唔同email AC，唔同IP，唔同Device，再貼埋相咁去俾負評啊

咁樣Google會當係正常評論，店主點report都唔會理，好慘架

btw 我睇倒都好驚訝，Google都會搞河蟹 只俾人正皮唔俾負皮?

精品老細咁神通廣大
可以操控google

咁唔推到佢執都唔得啦

千其唔好

Google咁大間公司都可以因爲咁細間公司去搞河蟹

推到佢仆街

精品老闆係咪地下黨員咁大影響力

評分唔見左 又比唔到評分

再加埋佢係fb咁既留言

咁我地行動唔升級都唔得啦

冇左評分

屌佢唔撚係掛

唔係話俾錢就得？

狗撚到咁

畀唔到分

突發